{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、未成年者や同性入室の際には保護者の同意が必要であり、追加人数がいる場合には事前に連絡しなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットが出入りできる場合とそうでない場合がありますので、注意してください。 入室と退室時間を正確に守り、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対して責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする際に二重予約が発生することがあるので注意が必要であり、料金や料金表が間違って反映される場合は自動的に予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiが利用できますし、オーシャンビューカフェもあります。 駐車は黒い砂浜の共用駐車場に最大10台まで可能です。 ペンション周辺にはヨンヌニオルム、萬丈窟、迷路公園、アクアリウム、城山日出峰、牛島など多様な観光地があります。 周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性入室の際にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者や同性入室の際には保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットが出入りできる場合とそうでない場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対して責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用できますし、オーシャンビューカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は黒い砂浜の共用駐車場に最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨンヌニオルム、萬丈窟、迷路公園、アクアリウム、城山日出峰、牛島など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのように表記されていますか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離は自動車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 552
    }
}